買tablet 比啲意見

Processor
Intel Core i5-8250U Processor ( 1.60GHz 2400MHz 6MB )
Operating System
Windows 10 Home 64
Display Type
12.2“IPS 1920x1200
Memory
8.0GB PC4-17000 DDR4 Soldered 2133MHz
First Hard Drive
256GB SSD PCIe
Warranty
One year Carry-in
AC Adapter
45W
Graphics
Intel UHD Graphics 62

HKD6,799 買唔買得過